有乜嘢慘碌咗入MAE...

唉屌...
我個CS冇啦...

Was ist MAE? Master of Aerospace Engineering?

幾多gpa?

大學執著轉科嘅人都係當代嘅唐吉訶德

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

旁觀者清 當局者迷
Ching你賴嘢嘅時候不妨睇返自己以前畀過嘅建議

(派膠mode)
MAE
General Information
入左MAE有好多stream行，有Design，Mechatronic，Robotics同Energy。但新一屆好似無左Energy但係可以有得minor，course yr1既course都輕鬆，MAE yr1讀Mechanics同Thermodynamics，Math同ELEG circuit and device
website:

Career Prospect
MAE係一科出路較專門出路既科，讀完可以考牌Charter做註冊工程師，如果想出路行較專業既都可以考慮。
不過CU MAE可以考MECH牌，冇得考BS牌

樹大有枯枝 中大MAE

樓主中大撚？

Mae出嚟有咩撈

整lift 好似係

出國讀master

pac 定mae

工程師唔好咩 ? 專業人士
Fg有幾錢

送餐